黃x軒真係好拿賤

話說呢位人兄「27碎」
係咁食妹妹仔，食妹妹仔都唔撚係問題
佢口口聲聲話愛佢就要比佢屌
唔比佢屌就代表唔愛佢，識得1-2個月就日日都係到講sex既野，十句九句都係性既野，之後又sd自己既j相同射完既相「因為佢刪曬搵唔反」又話自己以前好多sp，
因為佢自己好大條，所以多sp。
咁佢口口聲聲唔比屌就唔愛，咁最後當然無比屌，之後就分手，分手之後無耐佢就成日間唔搵反，又叫曬bb，其實我好掛住你，之後下一句就話上唔上我屋企，呢家無人，當然無上啦，之後食緊飯又問做咩，
咁咪講好攰食緊飯，之後就講食我d精會精神反。
呢條賤男都唔係第一次咁對人，
聽講還同d未18碎少女搞野，
又好似有中出過。
所以希望各位可以小心d呢位

比佢溝到你都。。

某朋友的故事

證據又冇乜柒都冇 求其搵條友出嚟都得啦
私怨撚死返fb自己開po

因為刪曬搵唔到

佢刪曬

wfc

小朋友齊來打交

自己貪人乜？

屌你老母私怨死撚返上fb ig 放上黎把撚咩

Tre10522 • 9h
完全封鎖

有無絲打sc可以比我丁下

樓主咪又係死狗公一條